燃燒案，結果係點，肯定是⋯⋯

案件描述：睇咗好多次片，肯定犯案者原先係手持燃燒彈想過馬路去警察總部掟（由行動姿態睇嚟，原先目標並不是警車）點知剛起步就轉燈，的士開行，犯案者惟有退後幾步，之後架警車出現，犯案者呢個時候改變諗法轉為掟向警車，然後上車走人。今次多數係單拖行動，因為犯案後兜過右邊上番駕駛位開車走，車內未見有其他人，有人接應通常喺左邊上車的，至於警車内的警察反應，唔可以話特別古怪，電光火石之間的判斷啫，唔使諗咁複雜！
線索：唔似偷車犯案，若是偷車已經有車主報案，亦起碼燒車會被發現，咁大單案，實有人留意到，所以似是用自己或家人的車輛（遮/改了車牌以為冇人知，真係超低B！）。如果係咁，差人一定拉到人，因為由片睇到，車輛牌子型號，大概年份，顔色都知道，上運輸電腦查合哂條件嘅唔會多過三百部，一定會搵哂車主番嚟，咁樣冇理由破唔到案
結論：大家唔使估，差人要破案就一定可以，亦即係差人一定可以知道真相，如果之後警察話查唔到而件事不了了之，咁即係有難言之忍，亦即係係暗黑勢力老屈啦

因為犯人坐私家車逃走所以開喺車台

c63

300部？
3000部呀？